<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nintendo 64 on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/nintendo-64/</link>
    <description>Recent content in Nintendo 64 on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/nintendo-64/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie.ID rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.
Tentu saja alasan ini adalah veri penulis, dan tiak mewakili keseluruhan Gamer Konsol ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Video Game Terburuk Sepanjang Masa</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 04:53:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</guid>
      <description>MobaGenie - Sejatinya sebuah Video Game diciptakan tidak lain adalah untuk dijadikan sebagai sarana hiburan melepas kepenatan dari aktivitas pekerjaan sehari-hari atau sekedar untuk mengisi waktu luang agar tidak bosan.
akan tetapi, tidak sedikit Developer Game yang justru membuat sebuah Video Game yang mana bukan membuat suasana menjadi menyenangkan atau menghilangkan rasa bosan, akan tetapi justru sebaliknya, membuat suasana semakin membosankan bahkan membuat emosi, bisa dikarenakan Grafik yang buruk, Gameplay yang buruk maupun Cerita Game yang buruk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>