<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Battle Grounds on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/battle-grounds/</link>
    <description>Recent content in Battle Grounds on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/battle-grounds/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.    Darkest Night di PUBG Mobile  Selain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Android Terbaik April 2019</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/game-android-terbaik-april-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/game-android-terbaik-april-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prank Ghillie Suit PUBG dari Baim Wong jadi Trending di Youtube</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:06:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</guid>
      <description>Mobagenie - Berbeda dengan di luar Negeri yang sudah mulai meredup semenjak munculnya Game Apex Legends. Game PUBG di Indonesia saat ini justru tengah naik daun dan menjadi Game paling banyak dimainkan dan dibicarakan baik itu di situs berbagi foto seperti Instagram maupun jejaring Video terbesar di Dunia, Youtube.
Dan Baim Wong sepertinya tidak mau menyia-nyiakan momen tersebut dengan menggunggah sebuah Video Prank berjudul &amp;ldquo;BAIM Pura-Pura jadi SEMAK-SEMAK .. PRANK Jail TINGKAT DEWA !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Alasan Konyol Pemain Game Online</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:49:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</guid>
      <description>MobaGenie - Sebagai seorang Gamer sejati, sudah seharusnya siap menghadapi kenyataan baik itu kalah maupun menang. namun pada kenyataannya, banyak sekali gamer yang belum bisa bersikap dewasa dalam menghadapi kekalahan di dalam Game yang dimainkannya.
Alih-alih menutupi aib atas kekalahanya, mengeluarkan berbagai alasan-alasan yang sebenarnya klasik, bahkan terbilang konyol dan tidak masuk akal yang justru malah semakin ditertawakan pihak lawan bahkan team sendiri.
Dan berikut ini, MobaGenie sudah merangkum 5 Alasan Konyol bahkan aneh Pemain Game Online yang paling Bikin Ngakak versi Genie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>