<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/news/</link>
    <description>Recent content in News on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie.ID rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.
Tentu saja alasan ini adalah veri penulis, dan tiak mewakili keseluruhan Gamer Konsol ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.    Darkest Night di PUBG Mobile  Selain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Android Terbaik April 2019</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/game-android-terbaik-april-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/game-android-terbaik-april-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid>
      <description>MobaGenie -  Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prank Ghillie Suit PUBG dari Baim Wong jadi Trending di Youtube</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:06:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</guid>
      <description>Mobagenie - Berbeda dengan di luar Negeri yang sudah mulai meredup semenjak munculnya Game Apex Legends. Game PUBG di Indonesia saat ini justru tengah naik daun dan menjadi Game paling banyak dimainkan dan dibicarakan baik itu di situs berbagi foto seperti Instagram maupun jejaring Video terbesar di Dunia, Youtube.
Dan Baim Wong sepertinya tidak mau menyia-nyiakan momen tersebut dengan menggunggah sebuah Video Prank berjudul &amp;ldquo;BAIM Pura-Pura jadi SEMAK-SEMAK .. PRANK Jail TINGKAT DEWA !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hal Hal Yang Harus Kalian Tau Dari Genesis Game Moba Terbaru Dari Rampage Games</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:58:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</guid>
      <description>MobaGenie - Di Tahun 2019, pecinta game moba patut berbahagia. pasalnya kalian bakal kedatangan mainan baru yang pastinya lain dari yang lain, siapa lagi kalo bukan Genesis dari Rampage Games! bukan saja masalah grafis yang lebih baik dari game moba sebelum, sebelumnya, game ini juga hadir dengan peta MOBA yang revolusioner dan juga kontrol game yang berbeda dari game sebelumnya yang sudah sangat populer di kalangan pecinta game MOBA seperti DOTA 2 dan League of Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Alasan Konyol Pemain Game Online</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:49:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</guid>
      <description>MobaGenie - Sebagai seorang Gamer sejati, sudah seharusnya siap menghadapi kenyataan baik itu kalah maupun menang. namun pada kenyataannya, banyak sekali gamer yang belum bisa bersikap dewasa dalam menghadapi kekalahan di dalam Game yang dimainkannya.
Alih-alih menutupi aib atas kekalahanya, mengeluarkan berbagai alasan-alasan yang sebenarnya klasik, bahkan terbilang konyol dan tidak masuk akal yang justru malah semakin ditertawakan pihak lawan bahkan team sendiri.
Dan berikut ini, MobaGenie sudah merangkum 5 Alasan Konyol bahkan aneh Pemain Game Online yang paling Bikin Ngakak versi Genie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>