<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>MOBA on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/moba/</link>
    <description>Recent content in MOBA on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/moba/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid>
      <description>MobaGenie -  Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hal Hal Yang Harus Kalian Tau Dari Genesis Game Moba Terbaru Dari Rampage Games</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:58:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</guid>
      <description>MobaGenie - Di Tahun 2019, pecinta game moba patut berbahagia. pasalnya kalian bakal kedatangan mainan baru yang pastinya lain dari yang lain, siapa lagi kalo bukan Genesis dari Rampage Games! bukan saja masalah grafis yang lebih baik dari game moba sebelum, sebelumnya, game ini juga hadir dengan peta MOBA yang revolusioner dan juga kontrol game yang berbeda dari game sebelumnya yang sudah sangat populer di kalangan pecinta game MOBA seperti DOTA 2 dan League of Legends.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>