<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Play Station on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/play-station/</link>
    <description>Recent content in Play Station on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/play-station/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie.ID rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.
Tentu saja alasan ini adalah veri penulis, dan tiak mewakili keseluruhan Gamer Konsol ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid>
      <description>MobaGenie -  Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hal Hal Yang Harus Kalian Tau Dari Genesis Game Moba Terbaru Dari Rampage Games</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:58:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-genesis-game-moba-terbaru-dari-rampage-games/</guid>
      <description>MobaGenie - Di Tahun 2019, pecinta game moba patut berbahagia. pasalnya kalian bakal kedatangan mainan baru yang pastinya lain dari yang lain, siapa lagi kalo bukan Genesis dari Rampage Games! bukan saja masalah grafis yang lebih baik dari game moba sebelum, sebelumnya, game ini juga hadir dengan peta MOBA yang revolusioner dan juga kontrol game yang berbeda dari game sebelumnya yang sudah sangat populer di kalangan pecinta game MOBA seperti DOTA 2 dan League of Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>130 Kontroler Game Terbaik Sepanjang Masa</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 22:45:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</guid>
      <description>MobaGenie - Jika kamu termasuk orang yang menghabiskan banyak waktu bermain-main dengan Game Kontroller, tentu kamu bisa menilai kontroler konsol Game mana yang menjadi favourite kamu dan mana Kontroler Konsol Gaming yang kamu kurang sukai atau bahkan membencinya.
Begitu juga dengan MobaGenie yang banyak menghabiskan waktu bermain Game, MobaGenie juga mempunya kontroler favourtie dan juga kontroler yang kurang disukai. dan berikut ini Genie coba merangkum 10 Game Controller terbaik yang dirilis oleh stuff.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Video Game Terburuk Sepanjang Masa</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 04:53:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</guid>
      <description>MobaGenie - Sejatinya sebuah Video Game diciptakan tidak lain adalah untuk dijadikan sebagai sarana hiburan melepas kepenatan dari aktivitas pekerjaan sehari-hari atau sekedar untuk mengisi waktu luang agar tidak bosan.
akan tetapi, tidak sedikit Developer Game yang justru membuat sebuah Video Game yang mana bukan membuat suasana menjadi menyenangkan atau menghilangkan rasa bosan, akan tetapi justru sebaliknya, membuat suasana semakin membosankan bahkan membuat emosi, bisa dikarenakan Grafik yang buruk, Gameplay yang buruk maupun Cerita Game yang buruk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>