<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Xbox 360 on Moba Genie</title>
    <link>https://www.mobagenie.id/tags/xbox-360/</link>
    <description>Recent content in Xbox 360 on Moba Genie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.mobagenie.id/tags/xbox-360/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie.ID rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.
Tentu saja alasan ini adalah veri penulis, dan tiak mewakili keseluruhan Gamer Konsol ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>130 Kontroler Game Terbaik Sepanjang Masa</title>
      <link>https://www.mobagenie.id/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 22:45:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.mobagenie.id/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</guid>
      <description>MobaGenie - Jika kamu termasuk orang yang menghabiskan banyak waktu bermain-main dengan Game Kontroller, tentu kamu bisa menilai kontroler konsol Game mana yang menjadi favourite kamu dan mana Kontroler Konsol Gaming yang kamu kurang sukai atau bahkan membencinya.
Begitu juga dengan MobaGenie yang banyak menghabiskan waktu bermain Game, MobaGenie juga mempunya kontroler favourtie dan juga kontroler yang kurang disukai. dan berikut ini Genie coba merangkum 10 Game Controller terbaik yang dirilis oleh stuff.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>